我有個on9中同

佢入hkuspace當自己入左HKU
利申 佢中文2左 作文仲要1

勿相認

推

鋰鍵强個大口

加密呢

成班dse雞拎到isp email就上嚟連登發癲

絲打唔使咁敏感

有, fact checked

p牌仔

屌你老母李健強

[member] 但係健强predict自己中文5 [member]

加密都唔撚識用

莊

年輕的李健強

係咪on9

你當呢度eclass？

收皮啦

所以大口怪點解可以咁on9

DSE雞

走曬啦？

jlkk咁on9冇人屌？

pish

有冇人知jlkk有冇得去o camp

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

先推10連

我愛大口

hey yo man！

有冇人知點解bem唔返學校罷課

btw我叫ken仔

上咗機都要推一推

哈哈

［突發］Leo原來入左polyu

真？ gpa都未出

dse22分wor

12分就有佢份

個口有幾大先？

哇哇哇！校醜不得外傳🤡